點先我冇女！！！！

女啊
點解冇女啊
佳仔都有女，所以樣唔係問題
好多人都冇$，餐餐譚仔，所以$唔係問題
160都有女，所以身高唔係問題
點解！！！！

因為仔啱你多啲

衰戇鳩

叫多啲春就有

有冇諗過轉gay?

先降低要求

「靚仔入黎訴苦」生得handsome嘅disadvantageous...

因為你太高大靚仔 俾太大壓力啲女嘛

樓主。pin this

Pinned

唔好諗
立即行動

標題